一人一套近排睇過嘅美劇 試用15字簡介劇情

試用少於15字介紹套劇內容/設定
我先

Imposters
大話妹用假身份呃男人錢

umbrella academy
神秘有錢老豆培育
仆街超能力仔女

Friends
成班朋友on99

Agents of shield
漫威宇宙衍生劇
打完呢個打果個

臭雞學校搞診所
拍住毒撚擦出火

Sex Education (Netflix)

homecoming 美軍研發非法失憶藥被女主踢爆